let questions = [
    html = [
        {
            "question": "Wer hat HTML Erfunden?",
            "answer_1": "Robbie Williams.",
            "answer_2": "Lady Gaga.",
            "answer_3": "Tim Berners-Lee.",
            "answer_4": "Justin Bieber.",
            "right_answer": 3
        },
        {
            "question": "Wofür ist HTML die Abkürzung?",
            "answer_1": "High Tech Master Language.",
            "answer_2": "HyperText Markup Language.",
            "answer_3": "HyperText Makeup Language.",
            "answer_4": "Hyundai Tesla Mazda Lambo",
            "right_answer": 2
        }, {
            "question": "Wofür wird das &ltb> - Tag verwendet?",
            "answer_1": "Dieses Tag gibt es nicht.",
            "answer_2": "Mit dem &ltb> - Tag markiert man Code der nicht Mitgelesen werden soll.",
            "answer_3": "Um HTML Text braun zu färben.",
            "answer_4": "Um HTML Text fett zu drucken.",
            "right_answer": 4
        }, {
            "question": "Müssen alle Tags geschlossen werden?",
            "answer_1": "Es gibt auch selbstschließende Tags.",
            "answer_2": "Ja!",
            "answer_3": "Warum sollte ich alles Tagsüber schließen?",
            "answer_4": "Tags müssen generell nicht geschlossen werden.",
            "right_answer": 1
        }, {
            "question": "Wieviel verschiedene h-Tags gibt es?",
            "answer_1": "3",
            "answer_2": "1",
            "answer_3": "6",
            "answer_4": "9",
            "right_answer": 3
        }, {
            "question": "Mit welchem Tag wird ein Link bestimmt?",
            "answer_1": "&lti>",
            "answer_2": "&lta>",
            "answer_3": "&ltb>",
            "answer_4": "&ltg>",
            "right_answer": 2
        }],
    css = [
        {
            "question": "Wofür steht CSS?",
            "answer_1": "Centered Style Sheet",
            "answer_2": "Cyber Style Speaking",
            "answer_3": "Cascading Style Sheets",
            "answer_4": "Cascading Scale Style",
            "right_answer": 3
        },
        {
            "question": "Wofür wird CSS verwendet?",
            "answer_1": "CSS bestimmt, wie Elemente von Markupsprachen gerendert werden.",
            "answer_2": "Mit CSS bekommen Websites logik",
            "answer_3": "CSS wird heutzutage nicht mehr verwendet",
            "answer_4": "Mit CSS werden die Datenbanken verwaltet",
            "right_answer": 1
        },
        {
            "question": "Wie bindet man eine CSS Datei ein?",
            "answer_1": "Per Drag and Drop",
            "answer_2": "Mit dem i Tag",
            "answer_3": "Es reicht, wenn die CSS Datei auf dem Server liegt",
            "answer_4": "Mit dem link-Tag",
            "right_answer": 4
        },
        {
            "question": "Wieviele CSS-Versionen gibt es?",
            "answer_1": "2",
            "answer_2": "5",
            "answer_3": "6",
            "answer_4": "4",
            "right_answer": 2
        }, {
            "question": "Was ist Bootstrap?",
            "answer_1": "Es ist ein Backend-Web-Framework",
            "answer_2": "Es dient der Verwaltung von Nutzerdaten",
            "answer_3": "Es ist ein Frontend-Web-Framework",
            "answer_4": "Es wird für KI entwicklung benötigt",
            "right_answer": 3
        }
    ],
    js = [
        {
            "question": "Wer ist der Erfinder von Java Script?",
            "answer_1": "Rudolph Norris",
            "answer_2": "Brendan Eich",
            "answer_3": "Chuck Norris",
            "answer_4": "William Strauss",
            "right_answer": 2
        },
        {
            "question": "Was ist eine Boolean expression?",
            "answer_1": "Ein anderes Wort für Mobbing",
            "answer_2": "Eine verletzung von Programmierregeln",
            "answer_3": "Eine Verallgemeinerung der logischen Operatoren",
            "answer_4": "Damit wird ein Wert einer Variablen zugewiesen",
            "right_answer": 3
        },
        {
            "question": "Was ist eine for-Schleife?",
            "answer_1": "Eine Kontrollstruktur, um zu überprüfen, ob eine Aussage richtig oer falsch ist",
            "answer_2": "Ein Leitfaden für Clean Coding",
            "answer_3": "Ein erfundener Begriff",
            "answer_4": "Eine Kontrollstruktur mit der man Anweisungen mit einer bestimmten Anzahl von Wiederholungen ausführen kann",
            "right_answer": 4
        },
        {
            "question": "Was ist ein string?",
            "answer_1": "Ein String dient dem Vergleichen von Argumenten",
            "answer_2": "Ein String beschreibt eine Abfolge von Befehlen",
            "answer_3": "Ein String denfiniert eine Zahl",
            "answer_4": "Ein String ist eine Zeichenkette",
            "right_answer": 4
        }, {
            "question": "Wie bindet man eine Java Script Datei ein?",
            "answer_1": "Mit dem a Tag",
            "answer_2": "Mit dem script Tag",
            "answer_3": "mit dem i Tag",
            "answer_4": "Mit dem js Tag",
            "right_answer": 2
        }, {
            "question": "In welchem Fall ist a nicht gleich b?",
            "answer_1": "a > b",
            "answer_2": "a != b",
            "answer_3": "a < b",
            "answer_4": "a == b",
            "right_answer": 2
        }
    ]
];